# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-08 18:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: forms.py:13
msgid "Confrim password"
msgstr "確認密碼"

#: forms.py:33
msgid ""
"username can only contain english, numbers and underscore.                 "
"Begin with character only."
msgstr "帳號僅能包含英文、數字以及底線"

#: forms.py:37
msgid "this username is not allowed"
msgstr "該帳號名稱無法使用"

#: forms.py:39
msgid "this username has been registered"
msgstr "此帳號已被註冊"

#: forms.py:45 forms.py:138 forms.py:144 forms.py:164
msgid "this password is not valid"
msgstr "這個密碼無效"

#: forms.py:55 forms.py:174
msgid "Password confirm not equal to password"
msgstr "密碼與確認密碼不相符"

#: forms.py:61
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply another email address."
msgstr "這個電子郵件地址已被使用。請提供其他電子郵件地址。"

#: forms.py:63
msgid ""
"This email address is already registered and waiting for "
"activate.                 Please activate directly and doesn't need to "
"register again."
msgstr "這個郵件已經被註冊並等待啓動中，請直接啓動不需要重復註冊。"

#: forms.py:82 forms.py:113 templates/email/activate.html:6
#: templates/email/reset_password.html:6 templates/member/activate_done.html:7
#: templates/member/profile.html:24 templates/member/reactivate_done.html:11
#: templates/member/register_complete.html:12
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: forms.py:87 models.py:19
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: forms.py:89
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: forms.py:93
msgid "Account cannot be found, please register"
msgstr "找不到此帳號，請先註冊"


#: forms.py:114 templates/email/activate.html:7
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: forms.py:124
msgid "Please enter correct username and password"
msgstr "請輸入正確的帳號與密碼."

#: forms.py:154
msgid "Password does not match"
msgstr "密碼與確認密碼不相符"

#: forms.py:179
msgid "Account or Email"
msgstr "帳號或電子郵件"

#: models.py:18
msgid "username"
msgstr "帳號"

#: models.py:20 templates/member/register_complete.html:13
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: models.py:21
msgid "first name"
msgstr "名"

#: models.py:22
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: models.py:23 models.py:47
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: models.py:24 models.py:48
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: models.py:25 models.py:49
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: models.py:26 models.py:50
msgid "Billing recipient"
msgstr "購買人"

#: models.py:27 models.py:51
msgid "Billing Country"
msgstr "帳單國家"

#: models.py:28 models.py:52
msgid "Billing City"
msgstr "帳單城市"

#: models.py:29 models.py:53
msgid "Billing Post Code"
msgstr "帳單郵遞區號"

#: models.py:30 models.py:54
msgid "Billing Street 1"
msgstr "帳單地址 1"

#: models.py:31 models.py:55
msgid "Billing Street 2"
msgstr "帳單地址 2"

#: models.py:32 models.py:56
msgid "Shipping recipient"
msgstr "收件人"

#: models.py:33 models.py:57
msgid "Shipping Country"
msgstr "收件人國家"

#: models.py:34 models.py:58
msgid "Shipping City"
msgstr "收件人城市"

#: models.py:35 models.py:59
msgid "Shipping Post Code"
msgstr "收件人郵遞區號"

#: models.py:36 models.py:60
msgid "Shipping Street 1"
msgstr "收件人地址 1"

#: models.py:37 models.py:61
msgid "Shipping Street 2"
msgstr "收件人地址 2"

#: models.py:46
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: settings.py:4
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: settings.py:5
msgid "China"
msgstr "中國大陸"

#: settings.py:9
msgid "Male"
msgstr "男"

#: settings.py:10
msgid "Female"
msgstr "女"

#: views.py:42
msgid "Welcome Back!"
msgstr "歡迎回來！"

#: views.py:57
msgid "Please input correct username / password"
msgstr "請輸入正確的帳號/密碼"

#: views.py:98
msgid "EMPOR Account Activation"
msgstr "EMPOR 帳號啟用"

#: views.py:191
msgid "EMPOR activate confirm"
msgstr "EMPOR 確認啟用"

#: views.py:221
msgid "Your password has been changed"
msgstr "您的密碼已更換完畢"

#: views.py:241
msgid "You password has been reset"
msgstr "您的密碼已重置"

#: views.py:262
msgid "Can't find this account!"
msgstr "找不到此帳號！"

#: views.py:275
msgid "EMPOR, Password reset request"
msgstr "EMPOR 重置密碼要求"

#: templates/email/activate.html:4 templates/email/reset_password.html:4
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: templates/email/activate.html:5
msgid ""
"Welcome to EMPOR, please verify your details and click the link below to "
"activate your account"
msgstr "歡迎加入EMPOR，請確認您的資料並且點擊提供的連結來啟用您的帳號"

#: templates/email/activate.html:9 templates/email/reset_password.html:9
msgid "Please copy the link to your browser if the link is broken"
msgstr "如果你無法直接點擊連結，請將網址複製並貼到你的瀏覽器網址列中直接瀏覽。"

#: templates/email/reset_password.html:5
msgid "We have received your requset on reseting password"
msgstr "我們已收到您的重置密碼要求"

#: templates/email/reset_password.html:7
msgid "Please click on the link below to proceed"
msgstr "請點擊提供的連結方可繼續"

#: templates/member/activate_done.html:6
msgid "Your Account is now active and ready to use"
msgstr "您的帳號已啟用"

#: templates/member/activate_done.html:8
#: templates/member/reactivate_done.html:12
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/member/activate_done.html:9
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: templates/member/change_password.html:14
#: templates/member/reactivate.html:15 templates/member/register.html:44
#: templates/member/facebook/exist.html:17
#: templates/member/facebook/new.html:41
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/member/forgot_password.html:7
msgid ""
"If you have forgotten your account or password, please enter either your "
"Email or Account below to retrieve"
msgstr "如果您忘了您的帳號或密碼請輸入您的帳號或電子郵件方可取回"

#: templates/member/forgot_password_sent.html:7
msgid "We have send the an email containing the details to "
msgstr "我們已發送一封含有所有詳自資料的電子郵件到"

#: templates/member/forgot_password_sent.html:8
msgid ""
"Please check your email and follow the instructions to reset your password"
msgstr "請查看您的信箱並遵照信中的指示來重置您的密碼"

#: templates/member/forgot_password_sent.html:11
msgid "Shall you have any questions please contact"
msgstr "如果您遇到任何問題請聯絡"

#: templates/member/forgot_password_sent.html:11
#: templates/member/forgot_password_sent.html:13
msgid "Service Center"
msgstr "客服中心"

#: templates/member/forgot_password_sent.html:11
msgid ", Thanks!"
msgstr "，感謝！"

#: templates/member/login.html:9 templates/member/register.html:20
msgid "OR"
msgstr ""

#: templates/member/login.html:17
msgid "Join Us"
msgstr "加入我們"

#: templates/member/login.html:17
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/member/login.html:29
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/member/profile.html:17
msgid "Member Information"
msgstr "會員資料"

#: templates/member/profile.html:18
msgid "Orders Tracking"
msgstr "訂單查詢"

#: templates/member/profile.html:19
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: templates/member/profile.html:21
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: templates/member/profile.html:30 templates/member/register.html:25
#: templates/member/facebook/new.html:23
msgid "Billing Information"
msgstr "購買人"

#: templates/member/profile.html:33 templates/member/register.html:28
#: templates/member/facebook/new.html:26
msgid "Shipping Information"
msgstr "收件人"

#: templates/member/profile.html:42 templates/member/register.html:38
#: templates/member/facebook/new.html:35
msgid "Shipping same as billing?"
msgstr "收件人"

#: templates/member/profile.html:48
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/member/reactivate.html:7
msgid ""
"Please confirm your email is correct, we will be sending the Account "
"activation letter again!"
msgstr "請確認您的電子郵件，我們將再次發送帳號啟用信！"

#: templates/member/reactivate_done.html:7
msgid "We have sent an email containing the details to the email provided"
msgstr "我們已發送一封含有詳細資料的信件至您提供的信箱"

#: templates/member/reactivate_done.html:8
msgid "Please check your email and follow the instructions to proceed"
msgstr "請查看您的信箱並遵照上面的指示"

#: templates/member/register_complete.html:8
msgid ""
"Welcome to EMPOR. We have sent a member activation letter to you. Please "
"check your email address and click the link provided to activate your "
"account."
msgstr "歡迎加入EMPOR。我們已發送會員啟用信至您的信箱，請查看你的信箱並點擊信內提供的連結來啟用您的帳號"

#: templates/member/register_complete.html:15
msgid "Member activation letter"
msgstr "會員啟用信"

#: templates/member/register_complete.html:15
msgid "yet"
msgstr "嗎"

#~ msgid "Billing Recipient"
#~ msgstr "購買人"

#~ msgid "Street 1"
#~ msgstr "地址 1"

#~ msgid "Street 2"
#~ msgstr "地址 2"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Post Code"
#~ msgstr "郵遞區號"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "國家"

#~ msgid "Please supply your email"
#~ msgstr "請輸入您的email"

#~ msgid "Recipient"
#~ msgstr "收件人"
